（RTHK) 北京促美方尊重世貿裁決

世貿裁定美國向華徵稅違法 北京促美方尊重裁決

世界貿易組織裁定美國政府對中國加徵關稅違法。在北京，外交部發言人汪文斌表示，讚揚專家組的裁決客觀公正，認為世貿組織專家組的報告一再證明，真正破壞國家規則的是美方。汪文斌表示，近期美國個別政客，一再污衊中國不遵守規則，又指出，美國近年來對多邊國際組織的種種做法，不難看出美國視國際組織為服務自己的組織，合則用不合則棄。他重申中方堅定支持和維護以世貿組織為核心的多邊貿易體制，尊重世貿組織的裁決，希望美方能充分尊重專家組裁決和以規則為基礎的多邊貿易體制，採取實際行動，與世貿組織成員，共同維護多邊貿易體制，推動世界貿易經濟穩定健康發展。

2020-09-16 17:16:31

美國有無加入世貿？

侵侵: 睬你都傻

收皮啦自己唔啱規矩嗰啲就唔使跟嘅
千祈唔好理世貿，美國內政啊請你唔好干涉

不難看出中國視國際組織為服務自己的組織

歷史文件

美國: ok then?

南海仲裁察支那敗訴都冇尊重裁決啦, 講嘢

真係好撚黑人憎

人權法就係國家內政下唔駛跟

支共真係好撚痴線

犯左法又點喎.jpg

都唔係裁決
最多勉強算係arbitration
我真係唔明
出呢啲報導到底想呃邊個
國際海洋法庭嗰個就真係裁決啦
一邊唔理人地jurisdiction
一邊又要派人入去做法官

合則用不合則棄？
支那有冇尊重過南海仲裁？

你又唔跟國際法庭個九段線裁決 on lun 99

你自己同人簽份貿易協議架柒頭

又想賴帳？

a tough one !
at least it helps on CCP PR.

美國佬唔好跪呀

無架啦非法政權等滅亡啦

支共粗暴干涉美國內政

支那入世貿承諾找咗數先講啦

人哋上訴都唔得呀

你支那咁大條道理喺手, 千其唔好再俾關稅呀

Let's see how Pompeo and Trump play it out.
not an easy one.
CCP pull the leverage on international communities and also aim at "dividing" the western coalition!
A good move from chess perspective!!
If USA make the wrong move, it may irritate other partners and create "dividing" in the well built coalition.

侵家下應該再加關稅
咁先正

支那都要尊重海牙裁決 交返嗰南海

南海爭議尊重左海牙法庭既裁決未?

海牙

中共叫人守規矩

侵:尊重世貿，決定退出

中國入世貿既承諾兌現未

美國一定會申請上訴 , 但上訴庭而家無法官 , 單野會拖到 2047

美國: 咁南海呢？

increase by another 50 percent

老美：支那你實踐咗入WTO嘅承諾先

又中回力鏢

聽講支那可以收美帝懲罰性關稅

仲諗?大大力打啦

美國：聯合國出兵打我thx

The Panel pointed out that its role was not to draw any legal conclusions or make recommendations on any matters other than those it had been specifically tasked to deal with.

美國而家唔會再理呢啲所謂國際組織
根本就係哂時間

Go

成日講啲嘢都係講緊自己

你尊重南海裁決先啦

中國有尊重南海主權既裁決？

美國：咁我改世貿規矩囉 再唔係我拉隊走人

合則用不合則棄
句野講得幾好，大大支回馬槍插入自己屎眼

南亞國家促中美方尊重海牙裁決 放棄九段線主張

打撚錯美方添屌

雖然世貿係多國組織 , 但美國係世界第一大市場 , 即係大佬 , 所有規矩都係由佢定 , 而家竟然告番個大佬轉頭

支那自己都冇守世貿決定，有咩資格叫人尊重世貿裁決

肯開放市場未

2018年開始打
個世貿就係2020美國大選前出報告
好明顯知咩事

退囉

尊重南海裁決先

咁南海呢

美國內政？

唔通美國想搵下台階撤銷關稅
咁樣會利好經濟同股市上升
等大選結果之後 再作打算

美國可能會撤銷
而大選前撤銷可以係一件好事

到時又會俾人話對華唔夠tough

小學連登仔>WTO專家/裁判官

美方促北京尊重海牙裁決

侵：not a fan.

癲狗好撚興奮，奶自己屎眼

明白既，唔滿意quit左佢

支共一條世貿協議都無守過，仲好意思倒轉嚟講？

南海裁決支那有尊重過？面皮厚個地核

咁支那又唔尊重南海海牙法庭嘅裁決